香港人有機奪2020年諾貝爾和平獎

手足

讓比侵侵先

好似有提名

真係中左777點撐

呢啲虛名唔太重要
不過都幫到手足求情/辯護

鄭月娥代領

有機

佢可能會仆去領獎

人地唔歡迎佢去

咁又會再次出現空櫈

應該會比BLM,之後激死侵同連登仔

幾時知？

好喎
想睇

我願意讓比侵仔

最好係咁
咁就可以徹底剝奪咗呢個廢獎嘅公信力
Obama拎己經夠on9

星期五知

收到風會頒俾四眼仔

trump 2021年

我地唔係要宜啲